希望各位唔好令到一個愛你著緊你嘅人慢慢變到唔再著緊，唔再為你流淚

希望各位珍惜眼前人，唔好到事情變到就嚟無可挽救嘅時候先嚟後悔。

唔好成日掛住打機，多啲陪下另一半。

樣樣嘢都要上心，應承咗人嘅嘢一定要記住，一定要做到。因為你地唔會知道佢會有幾失望幾傷心。

希望你做每一樣決定嘅時候都會為佢諗下，究竟你做咗呢個決定，對你地之間嘅關係會有咩影響。

希望你地要記住當初好鍾意對方嗰個感覺。

因為我唔想你地步我後塵，令到一個曾經好愛好著緊自己嘅女仔講出「唔緊要啦，反正我一早已經唔在乎」呢句說話。

當你諗返起由當初佢好愛你，佢比過好多次機會你，為你流過好多次眼淚，而你一次又一次令佢失望漸漸令到佢唔再期望，再變到唔著緊唔關心。成個轉變過程係你一手一腳造成。你會好痛心、好想喊、好內疚、好想重新開始。好似我咁

-.-

/_\

嘥氣啦

你以為你會改咩 習慣返咪又係同一個樣

唔緊要啦
算啦
無所謂啦

i know that feel bro

宜家個人好痛苦，報應嚟

好明顯我男朋友don't give a fuck at all

屌住先啫

I know that feel

同你一樣 跟住比女朋友飛左換左第個

人擁有左 就唔會珍惜

ex覺得令我不再流淚的方法就是分手
他不會知道那之後眼淚就像沒停過

我好後悔...好驚佢走
如果今次好得返 我一定會比之前更珍惜佢...

同我一模一樣

要令條女同你一齊打

一次又一次俾機會個ex 你唔珍惜咁就算啦

我同你調轉
我女朋友好鐘意打機
Sad
巴打加油

橙 同我一樣

嚇死我 以為係自己男朋友開post
成日因為呢啲嘢鬧交
失望過太多次

可能係我呢

唔緊要啦，反正我一早已經唔在乎

希望佢睇到你個post

啱啱同男朋友鬧交
睇翻啱啱一齊嘅whatsapp record
我好想翻翻去嗰陣，好想你著緊我多啲

我仲好愛你，唔知你仲愛唔愛我？

中哂
一直都俾機會 一直幫住佢 信佢會改
到而家 自己都唔會再信
已經無所謂了

真係希望我男朋友都會有珍惜我嘅一日

過多排佢就會明會珍惜架啦
不過唔知你等唔等到

對唔住 我仲好愛你，你可唔可以比多次機會我

不了 唔好再搵我，對佢已經無愛

你係咪我女朋友

其實幾愛一個人都好，都會心淡。我以前唔知咩叫心淡，咩叫死心。但係可以有一個人教我領會到呢啲感覺。到咗呢刻，真係覺得呢個人已經無得救，唔想再見到佢，唔想再同佢講野

其實就算係好小嘅事，唔該你唔係做到就唔好應承。唔好覺得嗰刻想敷衍住先或者唔想嘈就應承咗，其實女仔真係會記住。

同你女朋友一模一樣... 我有嘗試過去當無嘢,好似以前咁相處,但原來唔得,有啲嘢無咗就無咗. 唔會再返唔到去以前咁, 自己一路諗返都覺得好心痛可惜, 明明曾經咁愛對方, 點解會去到今日咁嘅地步... 曾經好憧景同佢嘅將來,但而家諗起除咗覺得可惜已經無乜感覺. 只係等緊段感情慢慢自然枯死

由一開始會因為你做嘅好小嘅事而嬲/唔開心，但發覺到頭來係得自己一個在意，做乜搞到自己咁辛苦。之後慢慢訓練自己盡量唔好再上心，其實想但都做唔到。到最後終於已經唔在乎唔會再煩住話你，開心啦

無錯，就係次次都扮無野，諗住無事啦。因為唔想一直嘈落去而且佢都唔覺得自己有問題。

完全係我呢個情況，但我同女朋友仲未分手，只係冇以前咁恩愛，希望可以返轉頭啦

既然未分手，你可以好好認真諗下俾個surprise佢。佢有無啲鍾意嘅野/想要嘅野/一直想做嘅事。俾佢feel到你有留意佢在乎佢。

有，同埋之前做咗個決定，搵咗份工時十分長嘅工令到大家好少時間見面，最近辭咗職，其實都係想多啲時間陪佢

我可以話你知，分手會係因為知自己未有能力做到而唔敢許下咁多承諾，驚佢失望；每日都陪住佢，為佢打點好曬一切。到頭來，兩年既努力換黎既都只不過係「你好好，但係我想自己一個闖下」，轉身就同咗第二個。

利申2字頭都未到，但係果段日子係人生最快樂既日子

祝你揾到屬於你地平衡點

以為自己開post

如果佢可以俾一次機會我改過

可惜沒如果

希望你地早日搵返開始嘅愛

多謝

屌你，講中哂

依種感覺好絕望 好絕望

一般閑聊嘅談笑風生無曬
以往係社交平台嘅相片無曬

後來 講嘢態度唔似從前
後來 Ig嘅caption慢慢變到灰暗 有關我嘅相片亦慢慢消失

可能再後來 已讀不回 唔care咁
可能再後來 ig status已經唔關我事 相片變成個人生活記錄

最後
回憶慢慢退色 心中已唔會有任何波動

見住過往辛苦盡力經營嘅感情被自己一手破壞
慢慢枯萎而無能為力 亦怨恨自己嘅無能
幾多積極幾多開心嘅偽裝都係呃自己 呃自己並唔在乎
鬼叫自己就係咁唔坦率嘅人 連自己都呃

可恨 可憎...